有冇人會係鬧人之前會反思吓自己

有冇人同我一樣覺得無論你想鬧人或者嬲人之前都會諗下自己有冇問題先 做得係咪真係咁好可以鬧人 見盡太多自我中心 唔識係人角度諗既人
永遠都覺自己啱哂 見到呢啲人真係同佢嘈都廢事

可能呢啲就係典型香港人 係唔係都屌咗先

Logic detected

我係講緊鬧人嗰個 打得唔好sorry

推

嬲起上嚟就鬧㗎啦
反思完 蚊都訓啦

我鬧完先反思
發覺自己都有問題就有則改之無則加勉

咁咪衝動囉年輕人

一睇就知樓主係煩膠

我 反思完覺得自己有道理會罵得理直氣壯啲

諗定人哋點反駁你再反駁佢個反駁

通常都係鬧完先會反思
然後每次都勁後悔自己咁衝動
同埋鬧完先諗到應該點反駁

正常人都會喺咁 所以我依加先諗清楚自己係咪真係夠資格去鬧人 無論嗰陣有幾嬲都會冷靜吓自己 諗吓自己有冇做錯先

插到人上天花板 好撚開心

咁如果係識既一樣照插？

推推推

會 反思完唔會開口鬧 最多提下佢
或者踏踏佢膊頭 笑一笑佢就自已收皮

會，反思完，知道問題根本唔係出於自身，先同對方和氣咁講返件事，但比對方蠻不講理咁不斷鬧返轉頭
聽住佢啲句句淨係活係自己世界既歪理真係覺得應都哂氣

有冇反思過你自己嘅角度同立場其實不值一提，所以人地先會亂鳩屌你

嘩嘩 大家快 d 埋嚟睇 ! 連登有人講人話呀 !

講野之前都要唸下啦

何況鬧人

就算係自己嘅父母都可能係呢類人

啱啊 禍從口出

同我一樣 提完就算 除非真係影響到我